牙周個衰妹當眾挑車汪機⋯⋯

辛苦車汪 要照顧尼d衰妹

好可愛

我推車車汪

我係車汪 一巴車落去

我老漢推車汪

車車車車車車車車🚗
有架車車車車
有架車車汪

好打意

周周我女友

To 黑粉：
Minju 同車汪 關係好好 咪攻擊佢地 多謝關心

車汪係邊個？

臭閪 放低隻手啦

圖入面最可愛個個

牙周弱智

屌啱口形

車汪屌你啦.gif

牙英個表情有d奇怪

彩元咁嘅

唔係你諗咁樣 你見牙周無野就知啦

食緊花生

我牙周好Q